[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(29)努力刷摩耶

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介(日版):

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

冇圖嘅

lm

屌，得左

你都冇copy啲link 就咁copy邊會有圖

掛住copy字但無copy埋link

心急人上

新post LM

留名

祝大家

冇野做儲錢儲油等廿六號

其實儲膠先最重要

發動魔法卡

長期300+膠, 而家350

咩事要儲膠?
呢幾個星期掛住打MH同肝隔離隻艦, 冇乜理過艦B

呢隻game去到咁上下就唔駛用膠啦
就出新艦

屌 卡紫布里都係第一次
之前賣太多

最多都係拎比藍白皮食

有時懶得打自突，直接餵紫布里就算，未至於拎去賣咁浪費

得30膠
賭長春賭得太多

月尾有活動
twitter講到明唔好賭到出

我知
不聽營運言

講起營運
前日生放把女聲

長春出咗冇逸仙

紫布里除非你狂建造
升多幾隻限造就冇晒架啦

獨角獸個聲優?

48:10 開始

天之聲

原來講緊營運條女

已射，thx

好耐無上黎，見開新post又有新人，貼下圖火力支援

其實好明顯你撈過嘅船出嘅機率會變高咗
之前打幾日都冇雷電
而家一日起碼3隻

終於出左逸仙
差長春隨緣了

同感，只要有第1隻，不論建同撈都好易有第2隻

新手留名

你走啦，我唔想搞大佢

新手都唔比

陸服換堆嘢正我地好多
有啲葡萄

個個都冇 wfc

HMS Musketeer

希望係活動送啦

我估撈。

幾時有新活動

26號

點忍呀屌

公爵似係肝分數換

痴線 仲有架斐濟想要
又多幾招技 點練啊

練緊雙海逸仙

無哂紅黃書了

如果同之前活動一樣

一隻要分數換

一隻可建可撈

一隻只能建

書都唔係問題 格硬食住紫書都頂到
但係淨係雙海逸仙加埋都8招技
一個月都係練到8招10技
練技練得咁慢 成堆新船抽完都未用得住
遲下仲有美國船 前果排又有合作船

練到隻GAME執笠都未練完

抽好抽爆

應該重有隻SSR

真係想可以課金開訓練位

乳交服，過膝襪，嗚啊

刷紫料同練技時間就係用黎限制課長
同埋延長隻game壽命
所以應該唔會有得課金
beta服都仲未有改動
我稔原廠有排都唔會搞練技

遲入坑果d都幾慘
追練技追到仆街

係咪光輝個妹

好想塞我碌魚雷入佢個胸到

勝利妹

st louis都唔弱

今日原來仲有講呢隻

硬係覺得個技係要配美國艦
始終歷史上有一排借左比太平洋艦隊

英美同盟?
效果類似威爾斯親王,不過可能勁D

我覺得會buff艦隊攻擊力嘅艦應該計返佢buff咗嘅傷俾佢
神通成日唔夠綾波搶mvp

我覺得就算buff埋自己神通都唔夠綾波搶mvp
尤其前衛打陽炎綾波神通
綾波開曬4個雷擊buff，一下鬼神演舞打過去已經囉左mvp

冇活動真係好少人

其他app台post都係咁
一係就變MHW post

好正常
除非完全off-topic否則冇咩好傾

唔知開左活動推唔推得爆post
好似好多人棄左咁

玩到冇乜目的咁
日日刷完hard同演習就off

玩緊其他game

有活動先上水

要肝就同一時間玩埋其他

講真，一開始果班應該打剩8-10章果幾隻喇
無咩野講

【イベント】
「凛冽なりし冬の王冠」ではノーマル・ハードそれぞれ6ステージになります。

ノーマル・ハードともに新キャラ
・「デューク・オブ・ヨーク」
・「マスケティーア」
・「フィジー」
を入手できます。

「マスケティーア」はB3/D3ステージの☆3達成報酬でも入手できます。

勝利果然係建造

今次課爆喇

仲有黑肉,女僕,同埋無敵號都係造

4隻造, 3隻跌/獎勵

好彩架斐濟可以刷返黎

最怕DOY要撈，撈運麻麻。

紫船最難刷

其實雙海有冇機會出係支援30章到

當然冇啦

SR個pool咁大仲難出過SSR

上次好似都係得齊柏林一定要賭船先有
希望今次得勝利先要

刷咗兩個星期夕立終於刷到

仲有大把野等住刷
但係你刷哂之後都仲係會發現唔夠紫料用

目的就係J老婆

啱啱玩玩下唔知點撳，撳咗個程式運行畫面出嚟，睇到晒down過d咩檔，用緊邊d exe檔等等。應該係for開發人員用？點樣撳番出嚟，唔記得cap 圖就將佢hide咗

成日都有 係唔知點整

終於齊艦

打完每日，跑下委託就算，hard都冇打

開驚目的已經變左係增加睇薄本時候既性趣

唉屌⋯⋯

BETA服出左公告 同步26號開

約克公爵(金) (撈)(換)
火槍手(紫) (撈)(送)
斐濟(藍) (撈)
牙買加(藍) (撈)(建)
勝利(金) (建)
無敵(紫) (建)
謝菲爾德(紫) (建)

Z隊

z隊快啲出多隻空母 咁就可以齊隊

慘
3隻建造only

建到勝利就ok

建到勝利就勝利

未建齊我係唔會停

公爵有得換真好。建到勝利就無問題。
魔法咭已經準備好了

新手想入坑，到底玩大陸服定日服好
大陸服就貪佢睇得明啲技能名，對話。但係角色名有啲9唔搭8
日服就感覺唔知玩乜，就咁睇人地邊隻功就升邊雙咁

犬
鮐

技能睇wiki

好，堅持玩日服，只係有啲角色原來有得改造變第二隻，睇個推薦表認唔出

後排係太少選擇 黎黎去去都係果幾隻後排
但係前排就唔同 有好多上哂神檯既前排唔練都冇所謂
稔到有咩船代替照樣可以低耗過關

日服唔會比人和諧
已經贏咗

而且有趨勢D 新船會日服出先, 咁先激死玩大陸SER 嘅玩家

一句講晒，做人做狗自己選

勝利不是終點，全齊先係

「凛冽なりし冬の王冠」の各限定海域は、下記の時間に開放されます。

2/26（月）メンテナンス後～
前編(A3・C3まで)

3/1（木）0時～
後編(B3・D3まで)・EXステージ

EXステージでは、アイテムや艦を入手できませんが、
クリアすると記念家具をGETできます。

【メンテナンスのお知らせ】

2/26（月）10:00～19:00に、メンテナンスを行います！

更新内容→

無人貼既 定係呢D唔洗理

分前後半
佢上面咁講係咪刷船唔洗刷EX, 刷normal就得?
第一次打活動 上次個鏡面打唔切 拎唔到隻tirpitz

幫你護肝
開左A圖(普通)、C圖(困難)先
過幾日再開後面
EX冇野掉落，打完拎紀念家具

C圖都係困難?
C3係A3既困難? 係咪咁理解

BTW,ヴィクトリアス(勝利號) 2.25%

シェフィールド(雪菲爾) 2.5%

マッチレス(無敵號) 2.5%

ジャマイカ(牙買加) 5%

仆街喇
今次限定都咁難

冇錯

12000油 + 100000錢 + 200膠 待機

呢d野都唔係最重要
如果打point又係出垃圾裝備，hard圖又無得刷金裝真係又hea一個月

我100粒膠同40幾封每日

今日啱啱突破500膠，錢就反而無。

難？之前超次元冇up都係咁抽啦

唔記得儲油
錢得60000
膠有百二粒

頭幾日得垃圾關
有冇油冇所謂

1+1越刷越多油
諗起都驚

升完架0破10技大七之後8圖都係用緊十幾油

岩岩先過完個畫畫活動

做齊晒嘢
等維護

原來雙海有4招

仆街 記得收委託唔記得餵咖哩

改先有
單海仙打活動剩係練孟母之魂就夠啦

餓死老婆
利申:SAME

冇睇改造就升到兩隻對日艦9lv

好大

過度生長

又白皮
紫圖100張都唔夠用啦

點都等埋拉菲同z23改先改其

勝利妹>all

佢對胸器真係為乳交而生

***未證實***

*************
皇家無敵
練多隻女皇先

好似幾地味
仲好，唔駛升技

減速大炮

真係起多隻女皇好
皇家艦隊真係可以出兩隊打

第一下換T0 Fairey
4×20mm機炮
2×1000lb炸彈

但歷史上佢評價幾差下
究竟係金恥定好野

完全係陸服上個event嘅玩法，又要驗証血統。

轟炸機?
應該仲衰過BTD

Yes
SB2C基礎傷害太強勢
Fairey重要弱過BTD

幼女控呢

睇下起飛速度啦
就咁睇佢似用黎防空
但係邊個會用轟炸機黎防空

應該無155 咁快掛。

你見有邊度會用海燕？

皇家方舟?
轟炸機效率得80% 用黎加快起飛好過

個開始遊戲係果個位閃下閃下
搞到好似冇著咁

arkroyal 同0破翔鳳
蘭利都可以 但係冇人會用
升定1架+ 10冇死

快過海燕?

【イベント】
イベント『凛冽なりし冬の王冠』は今まで同様、「女王の褒章」を200個獲得できる限定任務

・建造を3回行う
・艦隊を出撃させ、15回勝利する

老規矩日任

アズールレーン公式
‏

【メンテナンス】
最終確認中にバグを発見したため、修正作業を行わせていただきました。
現在修正データの適用を行っており、作業完了後メンテンナンスを終了する予定です。

終了時間を【19:30】に延長させていただきます。

又遲左

【メンテナンス】
最終確認中にバグを発見したため、修正作業を行わせていただきました。
現在修正データの適用を行っており、作業完了後メンテンナンスを終了する予定です。

終了時間を【19:30】に延長させていただきます。

誠に申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。
#アズールレーン

入得

20膠中左勝利+ 另一隻SR

30連射爆了

今次又同女神一樣好易出

一抽，機已爆

玩到無錢都係得垃圾

上次20抽只係差太原，結果ALL IN 都係唔中
今次見好就收算數

第一抽就中ssr勝利號
太好彩鳥

十抽就勝利

30抽差隻SR，留返每日3抽慢慢黎

建到勝利
勝利了

今次同女神一樣，有身份證就中

個個都有勝利

60抽差隻金皮

60抽三隻光輝係咩玩法。

x2

我30抽4隻企業

拎埋信 80抽搞掂 D油爆哂又唔想打

我頭20抽 3隻企業 1隻歐根

係唔係3月15前一定要拎??

鬥慘大會
30抽得1隻紫1隻藍

而家有膠無錢

課

重有兩星期，慢慢黎

4隻勝利先齊紫皮

自從紅葉之後終於見到一隻要做活動先出既艦
唯有死死地氣打活動
隔左兩個活動冇玩連方塊都唔夠
得8抽

完場

唔理隻塞壬唔當我敵全滅

係咪得4隻抽? 有幾多隻要撈?

Same here。

不過隻勝利D技好似麻麻

X3

講返活動，A隻boss已經全程開炮
d應該唔易

拎黎做秘書艦架MA 邊有人叫老婆出去打生打死

How歐are you

日本野可唔可信？

就咁睇建造時間冇錯

A2已經兩隻boss

其實要撈GE 得1隻咋喎

隻新船A3/C3跌

2隻光輝
1隻歐根
0勝利

兩隻高雄

機戰玩法幾得意

但成日都係差一步先打到

啲作戰補給係咪有就即刻換？

真係 搞到要禁多下 每場禁多幾下 一日都唔知禁多幾多下

同埋對面隻boss點先行

唔知 佢又冇倒數

所以真係麻煩多
你話好似機戰兩隊行完噤end turn都有少少意思
而家又唔係

等下次改進

有埋地形加成就好玩

最好可以打普通艦果陣比隻棲姬亂入，兩隻炒埋一堆
咁就可以打少次

打演習好似有bug
打某d 隊卡係99%到落唔到去

個新玩法有D煩，平時係公司放部機係台面由佢自律
依家要望一望可以行邊格，增加左俾老細見到打機風險

多得個幾秒

專心工作

一場多幾秒，一百場就多好多秒夠打個飛機

但長loop就差好多

A3一場出，應該公廁黎

以前道中成日敵襲
其實差唔多
又唔係要你自律打緊都睇住

個隻BOSS 計唔計全清成就???

道中敵襲你可以靠堆艦解
但格數無

快槍手

Hard塞壬硬好多

個po上埋熱門

連登既熱門=公廁

有D post無人回都會熱門

係
方舟打重櫻雷打足曬對面重有一半

70抽先齊一套

30抽Victory

但都重差一只SR

無口女僕好似仲勁

最勁係公爵

佢一技係要佢長期最多血，但8.0%減30%傷
二技個期望值又唔係話好高

用返貝爺好似開心好多

佢一日唔改下航母ai班正航都唔會有好日子過
而家連企業都係高難度打boss先拎得出黎 其他全部傷害輸一大截更加唔好提

正航優點係推圖加航空值同某d關卡一次蓄6發空襲炸佢老母

平A輸出唔會有得同戰艦比

C2已經開始唔係好易打
如果重有新手既真係唔好諗打高難度
2星期絕對唔夠升

唔係掛

個啲自動ai仲勁過boss關

方舟雙流星全攻一下秒左佢

清彈幕功能冇人講

佢本來個設計就係想你避開佢

精英係勁過boss

想拎全敵

等等先
解全清洗唔洗清埋ai先

精英勁量打埋 有金設計圖同金箱
C3 波特蘭改+祥鳳改 兩船都夠打

我真係諗過起光輝蘭利打全零戰齋清彈幕

1+1都夠?

真係要走位避塞壬
慳油1+2自律兩場好大機會爆晒前排

梗係要啦，上面先有巴打中伏

因為無為意一開始已經全清

要
C2都咁難，D我6艦全開打一場全清算

1+3緊
順手練下艦

夠打 波特蘭改要裝小海狸章 用+閃個陣容
打完一隻精英 打普通船回血 之後再打另一隻精英

唔鬼理全船出算 當升下親密度
返正平時都唔會想打

60連搞掂晒

有冇，沒有勝利女僕圍爐取暖區

一隻都未有

70連先齊

你幾建啊巴打

60連差勝利揮手。

60差一都好

好慘 有啲非

未得閒玩揮手區

30連

C比想像中難

係度哂野唔係冇人理就比人屌 都費事哂

佢地好撚小器架

隻驚又唔算難抽 是鬼但啦

有時都幾難抽

終於收工得閒玩
即刻all in 100膠得2歐根 1高雄
好彩都中到2隻SR

但比起出面其他驚真係算易抽

呢隻野既成長過程發生咩事

10連完又多左隻光輝貝爺
都係無勝利

啱啱見隻貓行過捉佢單抽睇吓

聽日收工立刻買罐靚罐頭你食

幫隻貓驗血

養貓千日

仆街
見你講餵貓就出
我即刻餵隻龜之後抽下

最重要係唔課都大機會齊
Btw 今期ssr 係咪太屈機

靈龜

300魔方都無 900幾抽到600
中間 4企業 2光輝 2歐根 5高雄 1貝爺 1牙哥

而家得翻540 應該有400抽

黑撚到咁

以後放平個心態 真係見到有愛先抽
d錢留翻比一隻陪著自己ge艦娘結婚好過

抽唔中就覺得好難抽
不過玩過其他game，就覺得呢隻都起碼佛心好多

寵物顯靈大賽開始

勝利好普通 基本上係倉管
女爵就幾勁 但之後有隻重顛ge華盛頓

立繪＞＞實用度

呢隻GAME有玄學時間段
見20-30抽冇NEW要換個時間再抽
係頻道見人出貨就快手跟機10抽

減左難度

c3真係有啲棘
對新手嚟講，都難

C3尾王無返咁上下都咪諗自律[

原來日版難過beta服
雖然D3先係重點

我是但拎d 本森 長島 翔鶴 海媽全部比buff企業個d打
btw而家出左蝗國個兩隻船如果改左再加隻波特蘭真係咩關都訓住過

應該係用油多同少既分別

有能力過到9圖既其實3 4船都夠自律

但咁難得係想1+2

唉我拎曬d郵件出黎加加埋埋400魔方都無勝利 而家爆曬油

痴線200抽都冇
係咪抽錯pool

係咁出無敵女僕 唔會錯

平寧海日本設計賣俾中華民國然後日本捕獲返
在籍日本軍仲長過民國

咁都判定蝗國船好慘姐

係就好，我c1精英都唔夠打

避到兩隻ai就1+1都夠打

蝗國出兩隻嘅話雙海定係單海+逸仙好d？少咗逸仙好似易死咗好多

C3唔避好過避 最好打1場

唔出逸仙就係垃圾

搞清楚:逸仙先係核心

太多技唔知點升?單海改只需升尚武之魂, 逸仙只需升回避技能

肯定係單海+逸仙啦

得左！

我咁打，全自律

C3尾王1+3自律全部扣過半血

道中唔用明石應該都夠

2+1都可以全自律 不過太多油 2+2打快啲仲好

我驚出意外，我掛機嗰陣好少睇screen

2+1 可以用單海逸仙+翔鳳改

只限道中

AUTO咁暴力車爆佢都冇問題

不過佢今次分兩次開放 完全唔會想打前段lor side q晒d時間

你開左幾多封信

好耐之前唔小心開晒D信 然後印象中食堂同売店爆左兩個星期有多冇收過

第一隊一樣

CLS

我既閣下呢

今次架斐濟係咪咁難出

呢隻係咁跌喎

識玩

68/120 未出

同我上次曉一樣啫

儲落過百抽唔中勝利，一課金就十抽即中

起碼有中 有時黑起上嚟 幾百抽都唔中

C3道中砌隊雜牌軍都打得過
但係又唔想刷C3哂時間
但係又爆左油
on99咁企左係度兩頭唔到岸

me

係唔係都曬
當刷好感

刷10圖囉

其實刷c1重好，金魚雷

刷緊1-1 準備婚隻大奶罐

爆油咪食堂見囉

10圖仲有咩可以刷

班八婆食咖哩食到嘔

唔係個個都有神通架

等多兩日打D圖
D3應該180pt一場

改完雙海冇圖，唔刷住

重未抽到平海

仲有14金巡圖,已改左寧海,應該改埋平海定等刷到神通用?

神通

一定係神通

一定神通

唔改平海隻0海有咩用

一直都講緊單海逸仙
海上最坦, 輸出OK
打HARD點都會鎖一隻非輕巡, 正常主線以外好難出到3隻輕巡

又勝利

逸仙+單海 隻海ge坦度差唔多=兩隻歐根 明無

明知改一隻就得但係有強迫症改晒兩隻再同時升技

我都係

checkpoint reached

今次duke of York 係咪有得撈?

咁快
我先抽咗50下
第一階段都未突破

而家第一階80/120
第二階180/200

係咪抽哂無得reset?

又唔係fgo無限池

有無咁快呀

我第一階都未過

只要抽到兩架飛機就跳落下一階，你夠運20抽就拎到

第二階就有

第二階抽到公爵就下一階
第三階啲大獎係傢私

睇黎我無乜運，抽左60下無飛機

4次10連 零飛機

欠勝利就畢業！ ！ ！

會唔會太黑

黑條鐵 我得返50個先入第二階

我都剩85先入第二階啦

我得返50個 仲係第一階段

我而家抽到剩40都未入

打一關先得十零廿個金幣
點可以儲快d

打C3 一場80
不過新手就咪搞

等更新打D3

一場我估有二百幾

門檻要幾多戰力

大不了full team手動

D3 連打2隻精英可能有神通咁難

C3都打唔贏唔駛諗D3

唔派錢邊有錢買戒指呀

抽剩28都未入
我諗要抽到最後一個

我全部單抽
兩邊唔使過一半就出齊飛機同公爵了

一日未出D3一日活動都未開始 唔係打C3下話

50/120
仲係stage 1
非到

151/200 搞掂DOY

岩岩抽到最後10個都未出

冇錯，冇d3唔想打

出左斐濟 等今晚出D3再打算

今晚要做強人

今晚先all in

撈埋火槍手就齊新船了

全餐都係欠隻金皮

我反而差隻女僕

婚左隻奶牛 當打完個event

肝帝

打a3會出呢隻

正
食住個勢練兩隊皇家隊

3隊皇家1隊東煌

死都唔練複製人
英美德日岩岩好

你忘了中國隊

唔會練

其實你地成日話皇家隊皇家隊
打圖真係會分陣容上?

遲早要向現實低頭 如果佢d關越黎越難的話

純皇家隊控

從來都係抄人隊過到就算

【不具合のお知らせ】
現在「凛冽なりし冬の王冠」B1ステージでは戦闘に入れない（無限ローディング状態になる）不具合が確認されております。

取り急ぎ問題特定と修正を行います。

ご迷惑をおかけしまして誠に申し訳ございません。
#アズールレーン

挑 你估咩關真係要中國先贏到啊
我真係WFC 用多啲油未係

出企業

我都出企業

橙阿,正式活動開波都冇得打

企業 光輝 歐根 高雄 阿哥 貝爺 出齊曬
每種最少兩隻最多五隻 2.25%我屌佢老母

仲專登熄左芒亨等event

打D1表示冇問題

又俾光輝gank

想拿拿臨清左首戰3倍幣先

4萬血北宅

出面同入面唔同樣既喂?????

唉屌 好撚懶 唔想打EVENT

安西教練，我想耗油呀

不具合のお知らせ②】
先程お知らせしました戦闘進行不可の不具合ですが、
現在原因を判明しており、これより修正作業にかかります。

修正作業完了後改めてお知らせいたします。

データの更新が必要ですので、ゲーム内で「更新」が表示された場合、ゲームの再起動をお願いします。
#アズールレーン

兩隊都卡雞仔 重開都冇用

loading卡雞仔

好似話打中型艦先會卡

做唔到強人了

D3
我決定hea打
裝備勁垃圾
仲差過異色格

下次抽艦先黎LOAD雞仔就好笑

【不具合のお知らせ③】
現在、不具合の修正作業を引き続き行っています。

一時的な対策で恐縮ですが、
・マップ上の中型主力艦隊に接触しない
・「待ち伏せ艦隊」に遭遇した場合「回避」を選択する
を行うようお願いします。

修正作業完了まで今しばらくお待ち下さい。
#アズールレーン

訓得

姐係叫人唔洗打

但其實我對佢炒果時，佢下面句野係英文有少少興趣
唔通出英文版？

只係知就出韓版

見巴哈D post
果句野係譯好曬

官方唔會咁得閒譯英文架喇

真女主黑企又出場

打成粒鐘先推完D1
點解D人可以咁快已經推到D3

6船黃金艦隊

D1要咁耐？
2+2咁推唔係話好辛苦

但推到D2，boss隻北宅真係好勁

1輪10分鐘左右都要40分鐘
不過我順手打埋全清要再耐D

活動
第二階段就可以停

邊到！ ！ ！

B3故事出左場幾秒

仲係第一階段

D3大家點刷？

日任都未打

仲磨緊B

道中2+2
王點2+3

睇勝利同北宅對話姐係俾斯麥已經沉左？

道中獨角獸是但航母 逸仙單海
boss 企業亞利桑拿祥鳳 綾波神通標槍
boss隊可以再少油耗d不過懶得試

王點唔夠膽自律
激光炮真係好痛

打沉左佢家姐

硬食

輸出唔夠比佢開大技真係避到手軟

用新果套家具好似考緊眼力咁
想入去執錢執心仲要搵班女係邊

B3,D3有得撈Duke of York

今次唔突住啦
上次Z46 完活多左2隻出黎

10/120先入到第二階段

非

而家要行一格退兩格避開啲精英
一係就搵隊冇彈嘅卡住啲精英

照打

一係就一開波趁有子彈硬爆三隻精英

打死兩隻卡住一隻戰鬥中

Boss隊用舉高高有奇效

驚唔驚輸出

唔太扣血架wo 我用標槍綾波神通
標槍頭位 後排企業北宅獨角獸 通常打到企業第二次空襲就搞掂 三隻前排都滿血以上 如果綾波d魚雷 彈幕中得多半分鐘就完場

半血以上 唔係滿血

用埋光輝 開埋大技都硬接

好撚靚

個ex重易過D圖

北宅係唔係難打過D3 boss

點解第三隻會咁肥

D3隻王4船打到1:20
燒多D油打快D算

91%中3次
就嚟中到六合彩

beta

出光輝

我卒之出左勝利。

撈又撈唔到，第一階段又未抽完

呢隻game又中柱
隔黎第二隻game又中柱

我就另一隻驚太爆死。之後呢邊430，幾驚又出家姐。

次次計撚好晒點避問D移動煩膠
永遠就有飛機／偷襲

非提

same here

ex做乜咁易

下個到我

發覺自己D2都唔夠打

刷C關刷到夠打為止

唔夠打一係升高練度，一係落多隻
今次個高難度真係難

有冇人知如果去到00/120，兩架飛機都未有，係咪一次送晒兩架比你

如果你見到0／120都無飛機，石都有得送呀

我都唔想應，明明120裡面就包埋個2㗎飛機

如果120冇飛機應該係個野壞左

有限pool vs 無限pool

btw第一日已經有人話抽晒120先過到第二個pool

如果無限咁抽，真係黑起上嚟
連第一段階都過唔到到完ev，就好笑

呢個絕對唔奇, 我有fd打左2個幾月先齊加賀赤城

兩個月算快喇

有朋友玩陸服，過萬出擊都未有 ，你朋友2個月先出算正常

我自膠

D圖精英打重巡,輕巡仲傷過打戰艦,空母

最勁係輕巡 跟著重巡 其他個d打到回埋血

係囉，你話如果戰艦精英有雷射大炮幾正？

!?

正
等人過落tg sticker

我第二階100抽都未得 同你一樣

明明抽到飛機嘅機會只愈來愈大

個個爆哂機? 無哂人

btw而家先step2

活動裝備冇一樣擺得上枱
船得隻戰列有用
講真冇咩動力刷

隻戰列聽講可以取代皇家隊厭戰個位
點睇

TOO OLD

2階 98/200
仲未有

係呀同舊厭戰一樣10技就冇用添呀

有冇人知第三階段下面果格係咩黎

我覺得最煩係有幾可要招減速炮

【電撃感謝祭の出展情報①】
3月10日の「ゲームの電撃 感謝祭2018」に出展します。
生放送ステージでは、電撃オンラインで実施中の人気投票の結果発表やグッズのプレゼント抽選があるかも！？
人気投票は3月4日まで！お気に入りに投票しましょう！
唔知有冇特別野，投左先

唉，你老味，D3 都打通仲係抽緊第一個pool

1抽1抽睇下會唔會抽到1/120

D精英船好撚痛喎 你地係咪上6隻打D3?

2+2 3+2

有冇得睇下點砌隊

應該唔算省油 有人可以1+2 2+2

參考

冇神通 點參考

係活動完之前打返嚟

計過條數
想抽晒啲box嘅話一定要慳油打

第2階150抽都未到第3階

準備5件金魚雷

289油 夠穩 打到三場精英 但係建議打兩場算
未得閒試低耗

上面插少左隻0破5油獨角獸

搞到我有啲想挑戰最後一抽先係佢

有2600鑽石，拎唔拎稷買晒戒指推高戰力好

如果你係效率廚咪買
買戒指推戰力都幾本未倒置

因為要抽嘅野都抽晒
D膠又唔缺，呢2千幾鑽放左成個月都未用

留黎買skin
開船位

如果唔會再課 禾建議留黎開船位

第二階 17/200 仲未得

睇嚟有啲機會

ルルイエ終於出個正常既支援

50%off

我都43啦

點解我隻3星會升到71LV. ?

10了

試下單抽驗血

歐洲人

歡迎挑戰 最後6分1先中

每日三抽中左歐若拉 開心死

大陸野
神通改

謝謝茄子
可以慢慢刷

抽到得番30膠
都係冇勝利，想死

本多終勝

身邊個個都抽到，仲要冇課都班都中
個個都話好易抽齊，真係好想屌佢地老母

算易了

冇一次pool覺得易，次次都趕尾班車先好彩齊

唔易抽
但起碼而家都叫抽齊

但神通居然踢出左T0?

T1咁大變動

見到班撚屌新手話好易中
真係覺得個天好唔公平

UP張清少少既

純參考用
冇明石睇你點打6戰

t0大啲

10圖同D3周回都唔一定要入工作艦

冇彈照打其實夠做

真係可以唔用架wo

好多人都覺得唔準
你歐若拉齋buff打輕巡驅逐自己輸出垃圾
神通自己輸出輕巡第一 buff雷擊填充全部野

神通出t0既原因一定係因為難出

我打咁耐都無用工作艦
2+2打曬道中3 boss 6戰都輕鬆

神通同貝爺居然要同歐若拉同級

綾波：純輸出：T0
神通：輸出&buff:T1
btw前排除左綾波，有邊隻可以搶神通MVP?

塔爺

咁綾波係值得t0 ge
個種輸出已經唔係勁咁簡單 自律已經講緊係經常搶塔爺mvp
手動ge話更加係其他船幾倍

同埋生存算好

我覺得下位開post應該加呢兩個表上去

光輝一定係T0囉

獨角獸

公爵居然跌出黎快過抽
垃圾gaame

D3個圖太多隨機性仲限哂船種
唔用雙海波特蘭壓唔到油

上左神通 凌波一粒雷六千幾

仲係0隻

所以壓都廢時，打完2輪就算
後面3同4垃圾多

me2刷d3就有
錢又滿喇

我反而想要個熱氣球，抽中就停手繼續養生

我打算全清

肝帝/歐洲人

#metoo

個活動歐起上嚟應該仲快過推圖

點解歐根會係T1, 改左野?

冇人知, 佢亦都冇解釋

好冇動力 油過左2萬一段時間 錢都冇keep住15萬以上 抽中左公爵又變番afk mode

屌..打D3好撚煩
而家先啱啱開到第2關

3+3剷過去咪得 已經懶得諗

正解
全程AUTO

屌 新手發覺自己雷擊唔夠1500入唔到D3
即刻改隻綾波先

改完記住婚佢然後200好感

放棄思考
反正冇咁多時間用哂D油

岩呀!

刷到聽晚都用唔晒

而家d資多到月卡都停課

所以隻驚真係慘
多資源到唔洗課金

企業可能就有skin

好心比多d skin其他一線艦喇

企業算少 同埋大陸投票第一 你胡德光輝赤城個d最離譜

親生女黎

貝爺人氣咁撚高一個skin都冇

貝爺日服第一 有skin未

無左回事咁

同8萬5一樣

屌 咁辛苦抽到第3階 而家無啦啦撈到

企業準備出新skin

我終於齊左
唔駛再叫春

幫你回下血

有心機玩了

有冇清仲未撈到

無火槍手無DOY。

得返十日
第一階 clear
第二階 150/200
第三階 170/280
第四階未開
睇嚟全清唔到

我家具都唔要啦 拎左隻SSR算

未拎duke of york揮手區

duke of york 2隻或以上揮手區
第三階都未完 屌

活動畢業揮手區

咁快

岩岩講完冇出就撈到

兩隻勝利，兩隻公爵，反而仲差建果隻SR

今朝清b3 三倍撈左，但見都未見過火槍手。

清曬d 3星任送架

打都會出 我都係出左隻先知

第一個係咩嚟

打hard

打C,D好似唔計

反正都一日打6場hard刷卷架喇

而家打活動連6場hard都唔打

刷完必要既野
冇動力刷落去
而加都係坐車個陣掛幾場

幾日冇走去睇喇

每日入去
建3下, 餵野食, 出委託, 打每日
完

打到頂真係唔知為咩而升

收集
刷好感 結婚

等佢出突破100lv 佢今年講過會裝新系統

希望出多啲特別技能 推圖用 pvp用乜都好
而家啲技能我覺得太單一
玩法都係

有D野想請教下巴打，如果呢幾隻應該OUT走邊隻好？

胡德，伊莉莎白，光輝，約克公爵

應該話胡德+伊莉莎白 搭光輝定約克公爵好

pve睇情況落光輝
pvp就約克/warspite

光輝除左打某d高難度圖之外冇乜用

唔該 thanks

White day mini event

第3隻勝利都未肯出隻無敵比我

依隻驚真係紫皮最難出

榊原由依表示:紫皮真係幾難出

拎到prince of wales了
活動畢業

duke of york先岩

好粉紅

粉紅切開就是黑

唔可以咁話阿哥

仲係第二階，好想活動畢業

一諗起第三第四階都係280

呢次ev真係冇咩心機打
仲要難度高過鐵血個次

抽哂金圖去下個箱算

・ボイス追加

下記の既存艦にボイスが実装されます。

通常：

「シムス」 cv：小松未可子
「ケーニヒスベルク」 cv：小野涼子
「カールスルーエ」 cv：小野涼子
「ケルン」 cv：小野涼子

居然要撈隻Sims返黎
平時一出就叫佢返屋企

西姆斯
柯尼斯堡
卡爾斯魯厄
科隆

有冇咁非呀

平時有冇推阿婆出馬路啊

人在非

玩到而家
膠用曬
仲未出勝利
雙過出ga ssr 就有幾雙
半休養算

雙週

我反而日日3抽重未出女僕

日日3抽都有阿哥

除左勝利，隻隻都出過3隻，勝利好難中

強迫症終於改晒雙海

你地都好呀
我用曬百幾粒膠
封面個3隻中得2隻sr(仲要得一隻）
反而藍皮個隻就中幾隻（已拆）

委托出親膠ga 任務10次有9次唔大成功
算啦
隻驚都想我休養生息一下

我唔係好你好多
1百建左右先齊

睇來我都係休息一下好啦

勝利我撈架
又開始養肝期待下一次活動

3隻勝利仲未有無敵路過

btw 勝利有得撈咩？

係咪建到痴咗線？

アズールレーン公式
‏
【予告？】
「時雨！指揮官からこんなのもらったけど、これどうすんの？」
「これ？…月末の『ふっこく』の予告ね」
「？」
「ふむふむ…瑞鶴たちの話ね～あとは…」
「？？」
「って、あの運だけがいい馬鹿も来るの！？陽炎んち大変…」
「？？？…で、メシはいつだ！」
「知るか！」

五航戰復刻？

係就正呀 我等咗好耐

下個event可以完全養生
兩隻都升完

今次Ex關易過上次超次元

幾時先抽中啊

巴打加油

宜家打D1用4人隊都差D過唔到
係咪用5人穩陣D

用得5隻不如打D3?

你自己都答左啦
你用4隻過唔到唔通用3隻會過到咩

我覺得佢D3要6人隊先過到

下面果句講緊雪風
復刻+新船

打返C?

如果雪風出既應該日驅之光黎

5航未有，又要抽

得1隻要抽
放心

我都諗緊會唔會打番C先抵D
仲未打到D3
試左好耐先過到D1

C3 1+1 道中 1+2 王 應該無難度。

如果你打D1都唔穩既不如落多隻刷
始終D1個比率20@1、C3得13@1
尤其今次event真係周回咁刷，零願用多少少油刷D

BTW，D3要6人隊唔係好出奇姐
我王隊都係6人隊，打快多一分鐘好過

你覺得佢D1 2+2都唔穩
C3可以1+1 道中 1+2 王？

打到D3試下先
我怕我6人都過唔到

D2同D3都唔係差咁遠
諗緊好唔好兩隊2+2慳少少油刷D2
好過2+3同3+3咁打D3,仲要有時沉船

D3 王隊放舉高高 + 光輝
想沉都難

D3有公爵刷po

公爵出咗兩隻了
要儲運

想慳油就打D1
油耗性價比最高 仲抵過刷D3 但係刷得慢

時間唔係問題
刷D3刷到0油
等咗3日先回滿

唔係鹹魚放置到爆哂油就唔好出黃金艦隊越級刷啦

最後50%先中 我決定休漁

屌 跌第二隻公爵

想問下波特蘭有咩勁
岩岩改完 打道中2關都捱唔到

好坦喎

你冇著裝定係1+1 打10-4

10油
堆完閃避既話有效血量差唔多最高
副炮補刀自爆/雜卒
加上後期重甲單位輕巡完全打唔郁 得重巡打得郁

有冇手足話我知個隻咩黎

咁樣
1-1打C3

1+1

Duke of york

最後一隻金皮

呢隻掛我估

就維護

有人柒左以為係勝利

唔緊要 今個event已齊晒, 即刻完都唔瀉佢

本日メンテナンス後に、期間限定イベント「記憶回廊」が開催！

ミニゲーム（神経衰弱）をクリアし、「記憶の札」を７枚集めると、空母「鳳翔」の着せ替えを入手可能！

※素敵なカードイラストはむーらん（@M_uu418）先生から頂きました！
#アズールレーン

仲未刷出黎

未刷過

In

唔洗刷

twitter好似炎上緊

真係未見過鳳翔
而且出左純粹曬左個位

好彩未刷

見日本仔屌話派鳳翔太益新手
心諗做錯咩先會囉鳳翔用

要帶隊都囉蘭利喇

可能佢地刷咗好多油呢

收集Game

完全無諗過刷

我咁多隻都有刷 唯獨係無刷鳳翔

都係儲圖艦姐
秋月都唔會拎出黎用啦

有出咩？

新月JP, Sor

原來更新左boss開大技前有線睇
同埋好似特效靚左

但係都係auto

招粒子炮咩黎

新圖好靚

公爵有聲了

更新時唔記得放上去？

cv田中理惠咁大牌可能啱啱先得閒

但錄音又唔係今日錄就即刻放
明明今日先維護完，隔左一個鐘另外上去先奇怪姐

D2咁樣算多油定少油
王隊岩岩好夠過

好似有得再少D
但係過到就算啦
真正少油要練0破

長期一萬油以上

得6000幾
今日刷左陣D3練下艦

5個油pack都唔知買唔買好
長期爆

買左即上2萬油?

係 仲有儲落既信同食堂

王隊成日死剩一隻殘血
睇見都危險

咁樣已經唔掂啦

直接6人穩陣d算

新wallpaper完成

好得意

d2 d3黎講唔過300算低耗
想慳油刷分就刷D1 最抵刷

諗諗下又好似真係唔洗格硬刷d2 d3

仲係第二階
10x

我好似120左右中左公爵
想抽埋隻金布里 而家50仲未中

金布中左
d3撈到
我想去換熱氣球姐

你啱啱夠過就唔好諗多唔多油啦

出左一堆紫皮先見到佢
BTW齊晒新船了

出大講堂

【予告】
「綾波ちゃん、このチラシは？」
「不知火のお店の新商品と、特別授業学生募集…学園のあの建物がついに開放するらしい、です」
「「というか、今まで入れなかったんだ…」」

新機能の中身は一体…？
実装日とともに明日の電撃オンライン生放送でちょっとだけ公開します！

突然又有動力去肝了

傻啦，每日打6場hard就收工

我成個倉都係咖哩

未升

睇上面先見到原來聽日有電撃オンライン生放送

第3次撈到公爵

少有咩都唔露

又驅逐
放棄喇

企業婚紗出喇

圖?

大講堂
核心數據
Hard 6次變3次，掉落數量x2
企業婚紗

下星期實裝

電話太慢up唔到圖 係正話電擊ol生放送放圖出黎

hard打可以打少3場

正 成日覺得打hard好煩

業界良心

話時話

朝早生放送點得閒睇

我星期六都要返工呀陰公

其實果段幾短下

但都係果句

貝爺婚紗呢？
明明囉左第一

神通又上返T0

一早就結左

歐根其實咩事

造多隻企業啦

最強Buff最強輕巡比人黑左一期

cls

不要玩團長

德政，可以買更多更多既咖哩

團長！！！

究竟6個鐘可以去到邊

日服無講過第一出婚紗 剩係話出skin
係beta先講第一出婚紗 beta第一係企業

未200

咁skin呢

應該下一個就係 beta貝爺都第二 最好就又婚紗又新skin

睇返企業婚紗

對波有咁大咩

之前胡德又係

一著婚紗就好大

企業平時收收埋埋果類

只係單純成班畫師都係大胸星人
你見幼女控都越畫越大就知

著婚紗會穿corset，谷一谷托一托，掂！

佢軍裝係幾突架wo 胡德原本個look就真係睇唔出

應該唔洗刷住4連

神通:我彈出彈入, 過黎10-4打我呀笨

唔係講笑 第四隻公爵

岩岩都第4隻
希望可以同46一樣食自己突爆

我係撈到第四隻 啫係已經夠自突
瑞鶴果次一隻都冇

打到依家撈得果一隻

差斐濟

beta服就開11章
川內

川內、約克都應該有改造
戰艦真係無人權

唯一改造變航戰最好笑

終於撈哂所有船

yeah 吊臂呀

刷左幾日C3都無
係咪我刷錯左
藍色都咁難出

話說限建果堆都未見過

個post靜到

個個都畢哂業仲有乜討論

想叫春都無野好叫

叫春叫得多都比人屌啦

精神

原來活動15號完
我啱啱先開始第三階段

有邊個刷緊第四階

刷左隻金布 而加返去第二刷埋個隻

呢到有幾多人刷好晒4階，唔計換晒

我2階，刷到4x先出隻金皮，金布都出左

有冇清連第2階果隻都未抽到

真新手留個名

另外想問normal3-4究竟有冇赤賀？

有

竟然仲未推爆post,回歸留名

Hard 打少一半時間 報酬不減
要回坑了
港口重開

唔洗肝又好養生既活動
抽嘢又唔差 所以無咩嘢好討論

等月底五航復刻

刷到依家都係頭3階全清
個ser都係得十幾個4階全清
痴能線活動

仲剩60下

新手想問幾個問題

1.圖中第二招技點先學到？
2.佢點樣先突破到？一定要食自己？
明明我有五星電鑽都唔用得

Sor 我白痴左 lock左張電鑽
咁我想問下面邊架艦值得食電鑽？

第二行第二隻，貝爺

個人建議睇返第一頁既推介圖，升T1同T0

原諒我蠢 其實t1/2/3係咩意思？
工具武器果d grade?

因為隻驚星數唔等於強度，所以大陸仔另外比左個強度/射爆度比佢，唔需要太計較字面意思

易拎又可以用到後期既可以升翔鳳同小天鵝

刷到懷疑人生

巴打好肝
其實最高回報係刷邊關高效率

D1 性價比最高 但係慢
D3 就比較快

皇家流氓世界第一

擦完加賀赤城，仲有夕立神通果D

諗緊赤賀會唔會hard 易出d

第四階段除左金紫布，仲有咩正嘢

應該唔會

8粒膠

金書

諗緊今次活動營運係咪唔expect啲人肝晒

又話休閒放置game
點解可以咁肝

廢人先打到D1
我刷盡D3都燒唔哂堆油
去到後期速刷+普通耗油仲好過無腦低耗

刷52800pt就刷哂
我個ser到而加有11個刷完

我抽完隻公爵已經當個活動完咗

有冇傢私，金裝個啲

爆左3000+2000=5千油

冇啦

其實呢d 艦有冇得比你造番
我岩岩玩打唔到

等復刻或者放入建造
黎緊月尾果個活動就應該係復刻

原來如此 謝謝🙏

等左咁耐 ?

都係鐘意聖誕個套多D

左邊支炮

呢張好撚正 聖誕個身形有少少走樣

剩30中，做唔到究極非洲人

日本人

特登？

痴撚線

改漏左姐

是是但但

收工
今次活動真係痴線
難刷 報酬又唔算好好

刷完york先發現d3都有

刷十幾萬真心勁

果3條友第1日刷C3都萬幾分 拋成十幾條街
冇得追
同埋想刷分真係唔好打D1慳油
反正直接打D3都燒唔完 打得快D好過 除非好得閒 / 唔夠打

巴打 d3一場幾油

試過幾隊
試過31油打5-6場 打到兩隻菁英 但係有3成機會要王隊打第6場
後尾試到36油直接踩過3隻菁英算數
王隊求其五十幾油都得 但係我為快插到60幾油

最後定案就一輪280油左右 自律要11 12分鐘

我500油一場

好似多咗少少

幾時可以合金箱

懶得砌

之後有得合?
無草過紫箱 見到就開

唔見得之後可以合

D紫箱真係唔知有咩用
開完D垃圾又要賣 又冇得揀一次賣一堆

有啲紫裝仲勁過高裝嘅
又唔好話冇用

而開金箱既時候已經齊晒紫

我有啲紫裝都未齊，我開左好多都未有

你地皇家隊後排係用雙鏈定係其他野?
成日覺得雙彈鏈好易死

等d黑白彈出黎彈鏈就收得皮 不過都唔加生存力

白彈+SG雷達

雙彈鏈係幾多個版本之前既事?
miss
miss
missssss

13號啦，各位衝刺未

齊船個一刻對我黎講已經完左

齊艦齊傢俱，唔追落去喇

我欠傢私

白彈係乜

未撈到

一式穿甲彈T0
是放最後2格設備

唉

日服應該未出

新手想問呢隻game 會唔會好似隔離果隻咁被打爆會沈船架？
隔離玩咁耐未沈過 唔想係度破處

緊係唔會啦

會沉船搵鬼玩咩?

觀望星期4 update

隔離會沈一樣大把人玩
不過唔會沈都係一件好事

會沉我應該沉咗勁多隻

想請教 要點既陣容先開始儲錢買金箱比較好？

另外究竟應唔應該花時間刷赤賀？

用新手角度答你可以一邊練船一邊刷
刷到兩隊70先再諗繼唔繼續

我都係沉緊船

好

最近ptt有篇新手教學好鬼顛
睇下洗唔洗放首頁
不過應該都係冇人會睇

仲未出勝利
無心情刷野
我都係做休閒玩家啦
另外
刷3-4刷到懷疑人生中

貼J圖好過啦

第一頁D字邊有人睇

加油

活動未完都唔好放棄

輕鬆玩，極休閒

會大破就好

3/15 香港時間09:00~15:00維護更新

係班台狗弱智 連D低能問題都可以傾幾百個post
唔整到咁詳細餵埋入口都唔識玩
有智商既就直接睇海事局 nga

加上咁大篇字海新手睇得明幾多都成問題

1. 大講堂
2. 核心數據商店
3. 每日困難6次變3次，收益2倍
4. 尼古拉斯新skin(常設)
5. 企業婚紗，結婚主題家具(限時)
6. 神風、松風改造，松風加入輕型建造
7. 郵件保護
8. 困難模式編成隊伍，長按角色進入角色界面
9. 倉庫細分裝備、裝備外裝
10. 限時活動結束

好耐未試過load ptt load咁耐
未睇都知好多字

點解唔直接去巴哈...

巴哈淨係得垃圾po同台狗
點解要去

仲以為會拋花球

thx
新手LM

登入畫面

射爆了

Z23:?????

揸機

右下個icon遮住左
部電話山城ge

我有睇 明d唔明d

略略睇過下
大部份都係新手唔睇都會明 / 新手睇完都唔明既野
有唔明係度問好過啦

艦B最識玩就係不斷提供毒撚福利

聽日就完活動 但重有大半野未換

換埋傢私當畢業就算啦
今晚衝埋冇就算

EX 280/280

可以好簡單:係咁升晒D野

又可以好複雜:計盡每一秒 用晒方程式
例如啦:
防空炮方程式

ex真係換唔落手
寧願換埋堆傢私就算

你睇埋我個份

懶人包
ALL 113 (好似係

堆傢俬我懶得換 齊晒新艦就算

依家先撈到一隻金皮
今日dayoff希望衝多隻

收集廚表示傢私都要換

今次打唔切唯有等復刻 三月尾係咩活動？

你覺得我地有預知能力..?

月尾應該係復刻活動

勝利又可以自突
今次活動又咁易齊
三笠一隻都冇

就復刻

唔係純粹預計姐
好似龍珠果邊318會估到有pool 一樣

就係想問三笠會唔會有機會月底復刻

我係東鄉平8郎 fans

三笠果次抽得仲多過今次 但一隻都冇
勝利已經夠自突

維多利亞我5星緊

唔好咁早突 會蝕油
通常就滿lv先突

唔係話前排四連後排113

我反而三笠夠自突
勝利得一架

唔緊要啦反正都70左

勝利得一架 #metoo

咁你想點 好似我咁500魔方一隻都無開心未？

後排113 前排是但金啦 其實差唔多

我想平均啲 500都冇一隻真係黑過黑豹

250抽都唔出就真係慘d

-6開中熱氣球
差電話亭

呢位巴打真心慘

250抽

原來又就爆post

爆po無人理

アズールレーン公式
‏
【ハーフアニバーサリー記念キャンペーン③】
『アズールレーン』記念キャンペーン第三弾！

3/15から7日間、毎日違うアイテムをプレゼント！
3/31（土）までに登録したユーザー全員が対象！

※プレゼント配布時間は前後する場合があります。
※受取期限は3/31（土）までとなります。
#アズールレーン

好過無

係D金改造最有用